咩原因會令到你日日會keep住同一個異性傾計？

利申：一年見得一次

每日都會keep住傾計 但雙方都無約大家

依賴 朋友都可以日日傾

正常唔會咁

因為佢係我老母

男人既話一定條女有所企圖
一係想溝人一係想食左佢
邊到咁得閒/咁多話題

正常都真係唔會日日有野講...
雙方都有意思既

屌 又岩

岩你老母

因為佢搵
所以我答

就係咁

咁如果係知己呢

怎樣

啱✅
罰抄！

無間斷咁傾點計

岩 如果返工個啲唔會咁得閒
但有啲讀緊書 冇返工就真係可能太悶,, 純粹搵人傾下計

關咩事知己都係代表可以講啲deep啲嘅野 唔代表要日日講

正字刑警 收到

keep 住傾計覆得幾密先

以前我都試過keep住同異性傾計
總係覺得同性唔明白我
又覺得同性朋友冇咁好心機聽我講野
又覺得異性朋友把聲另我好舒服
安慰的說話又好岩聽

去到大學就發覺
其實「能成為密友大概總帶著愛」
就算你自己喜歡的或者唔喜歡的
其實對方總有一日有男朋友
咁你而要搞清楚自己想點
想唔想超越呢條線
如果有一日發覺自己係後備會唔會好hurt

到最尾我搵到個女朋友, 反而個女朋友識左唔夠3個月就拍拖
之後就冇搵返d異性朋友傾計了

大家都返緊工傾到迷惘

你都係想人答 佢對你有意思姐

可能佢日日都同幾廿個朋友傾
你只係其中之一

同事

我對有意思嘅 真係有話題先搵佢
成日鳩吹好無營養

其實都係睇男方敢唔敢放手追既姐

有種人係適合做朋友多
能成為密友大概總帶著愛 呢句好撚岩
介唔介意講下 你最後同個異性發展成點

咁真係要睇吓
對方除左傾
仲有冇進一步行為

傾計我自己覺得從來唔係一個好指標性咁比你知對方係咪有興趣嘅行為

我而家都同你傾緊㗎
都只不過係我悶所以傾

有種男仔好被動

雖然望到有啲hurt 唔想接受
但都認同你 呢個真心話 只不過係因為悶
我都覺得有機會係

同圈子嘅 真係要有把握
否則影響大家圈子就無謂啦 要為他人著想

No

睇吓對方話題係咪有目的性關心
無目的性似sip時間

邊種人

好少係同圈子揾另一半 做朋友

唔係有心傷你

不過佢有冇其他行動先

對朋友好 但對另一半一般個種

不 推 文 。

慘
讀緊書個陣都無？
利申 讀緊書

咁你都要進一步同佢拍拖先比較到既

Ok

但一年見一次係咩原因分隔兩地？

所以咪話 同圈子真係要睇定啲先

岩傾...事業上話題

屌 狂食負皮 慘

屌

你對佢有冇興趣先？有興趣咪主動約下或者比機會佢約你

日日講

女方係藍絲
我係黃絲
每wts 世紀大戰，口水戰一日邊個唔即時反駁對方就當邊個理虧邊個輸

我都想知

冇意思約你出去sell保險咩

俾個機會人囉

如果佢追你 你唔受？
點解想做fd

分啦

答案係：無聊

睇佢講咩啦
可能可愛唔啱佢

傾下閒計咁囉 有時遇到某啲事好想同人分享都會同對方講
就好似連登開post咁差唔多 岩傾咪長傾 普通朋友

我個個異性唔知係咪密友
有時會係我ig story 覆我
有時又wts 我
唔知攝時間定咩
古古惑惑咁

乜又係你

感覺不大至少未好感到想發展個步
可能係個種好岩傾但唔一定要見
好似網友嘅感覺？

傾耐啲就應該差唔多你都唔想兩個月就一齊架

柯緊屎呢

寧願錯過 都唔好愛錯啦
傾耐啲認識多啲先啦

佢係我條女囉。。

有問題？

咁你自己小心唔好比錯signal

比個機會人啦 我就係咁同左依家既女朋友一齊

咁你會唔會每日有時唸起對方先

你心中點先有feel 可唔可以具體講到出嚟

自己都係呢種人

咁應該真係似純網友除非你對佢好有興趣，如果唔係都係唔好唸太多會好啲

攝時間係咪得閒先覆你定無撚聊9 up

玩完

佢一直唔行多步 咪你行前少少囉

咁你比放過人啦

ching講得好啱再睇吓點先

求下大家幫我推

【黃色音樂圈】可唔可以入嚟幫手俾啲支持佢？

因為無聊囉

你係對佢無意思？
你唔中意覆whaapsapp ?

啱呀 真係純粹啱傾

就係返工先得閒傾
放假又要打機又要煲劇邊得閒理人

鍾意佢

咩原因令你有呢個衝動？

冇

bb冇事就唔洗叫春啦你

可能佢唔滿足做密友呢

lm

能成為密友大概總帶愛

最憎人show off

咁鐘意同適唔適合一齊生活都兩回事黎

明白

如果佢show佢off(即係on9個面
你又中唔中意先

有種人覺得自己好撚醒個種
不了

佢隨時見面下次就夾住你

即係點？中意show on9都扮醒？

你喺度講緊乜

令絲打有衝動同佢一齊

我以為你會知off = on9咁解
咪諗住語帶相關咁玩下
點樣你唔知

屌 好無癮

你眼中點先叫以為好撚醒既人？

真係唔知
唔會鍾意

笑撚左

真係有個知己
日日傾 傾咗三四年

Show off你唔中意 9up你唔中意
絲打中意邊類

以為自己好撚醒應該係 識少少扮代表個種？

同性定異性

鍾意啲decent啲嘅 唔好咁極端掛

有無一刻有中意過對方先

可能鍾意女人

性開放既 你中意咪得

識分時間玩比較好
Decent有時好撚悶

不過咁講
令到女人由彎變直 好大成功感

Decent都係睇場合
唔通等緊巴士喺度扮可愛咩

做tb

兩三年前我追過佢衰咗 幾個月之後又傾返 但係而家對佢0feel

思想咁扭曲

咁咪唔洗搵藉口

灰撚左

溝tb好難存田

咁傾嚟做咩

佢有無追過你
咁傾返 係咪你揾佢

佢搵我可能佢真係太鍾意傾計

咁有咁多被拒絕但實際欲拒還迎既case

可能傾慣左 但又冇咩動力約出黎姐

會唔會想追返你

睇落係欲拒還迎 實際上係欲拒還拒

我都同女傾緊，對佢係有多少意思嘅

我有搵下啲嘢講下

不過條女一段時間會多嘢講，一段時間就老閪都唔覆

不過flirt 過下但好似無乜反應

但約佢出街又肯出，雖然無咁密

咁我諗我都被friend zone 咗了，所以都係算了當朋友

利申：我係廢柴唔夠膽表白

呢啲咪仆街中意人地中意自己

有意思應該唔會等一日先覆掛

有意思係睇覆得快唔快嘅咩

識左幾耐先

表咗都係冇咗個frd姐

人就係咁仆街架啦

唔知喎
但有時覆得快好明顯

世界有大把仆街

有無諗過係佢得閒無野做先覆

你成功令佢覆快啲咪得囉
真係有人唔中意覆 / 覆得慢

無乜可能佢a0 次次有仔溝佢都reject

有時唔小心篤到noti入左去

只係好奇

me too

等緊你送死

屌好仆街

屌唔想再衰多次 真係驚無frd做
同埋發覺自己真係無以前咁鍾意佢 同佢拍拖都未必咁理想
可能因為無新target所以先仲對佢有少少感覺姐
無事既

秒咗

通常追衰咗啲回覆都feel到怪怪地 但你咁都傾到幾個月就..

唔係呀呢 佢真係好吹得嫁

秒

鳩痕

其實真係冇
friendzone咗
但如果條女有意思我會即縮

單純唔想同男人傾咁dry

真 仲要唔只一個 但有時真係會feel到條女有意思即縮 仔都有過變到有啲曖味驚係暗gay

SAME

無乜點 想un囉

好耐啦

初頭真係因為無聊同岩嘴形所以傾
都後來發現就算大家有男女朋友都會傾
再到後期少少發現自己依賴同沉船
好像已成為了習慣

係掛，肯定尷

有男女朋友都會傾

算唔算精神出軌
有男朋友都傾

有時D 野真係唔方便同伴侶呻

日日傾計好危險
好易沉船～
因為會自我表露交心
不過樓主同對方一年見得一次
又好似安全d

Up乜9

算唔算

因為得閒
一齊鳩up，on9下
日子會易過d

佢係我條女

就快 香港都死左

笑咗

係咪牛郎織女

我就真心唔明

同性都唔會日日傾啦 間唔中有事先傾吓計咋嘛 唔通日日都走去關心你食咗飯未咩

屌你
你依啲點撚同

我同個女仔fd會日日傾，純友誼
兩條友都好多爹

女仔嘛

等緊你囉屌

衰女，幾時娶老婆啊

恭喜曬你

其實同咩關係都冇關，冇一個實際角色身份代表到。你唔知自己點睇佢定佢點睇你啊ching

悶 訓唔著最中意搵人傾下計

其實都係睇人..
之前試過同個男仔日日傾, 傾幾日就約我, 一開始我reject, 因為我覺得好chur, 但又唔好意思講, 但佢都keep住約, 我都狂reject, 之後我嫌佢煩就出嚟應約當應酬吓佢, 熟咗發現佢對個個都係咁, 我唔係唯一一個佢日日揾又會約出嚟嘅人, 來來回回block咗佢好多次, 佢都keep住會揾返我, 熟咗了解多咗發現佢冇我想像中咁差, 之後做咗朋友keep住日日傾, 傾咗半年多d.
所以有種人日日揾你傾未必真係有意思, 純粹覺得你啱傾可以做吓朋友咁, 唔可以一概而論, 你可能只係其中一個, 如果你對佢有意思首先要接受到再試吓努力,啱水溫就一步一步去喇!

無好咁中肯得唔得 無野講了

唔撚係想食你啊

咁最後有冇一齊到

事實真係同個識咗好多年嘅朋友日日傾大家100% 0興趣

未有感覺咪當朋友
有感覺咪當後備

我覺得如果如果有一方有一半
仲日日同異性傾計都唔係太好
冇嘅話說冇咩所謂
但冇野點會日日傾呀
隔幾日就正常

除非係果啲慣左日日都同好多人chat嘅人囉

屌你

鐘意佢咯 至少我係

好懷念

如果係阿sir同個女學生差唔多日日都傾下計
如果夜晚仲會秒回果隻
通常係咩心態

一定係想食

但佢有仔女喎

未撚屌到之前
或者佢仲有吸引到我日日想扑佢嘅原因。例如好撚玩得

有仔女仲想食多d

其實睇大家咩心態
我同個男仔朋友傾左十年 幾乎日日傾
真係純粹岩傾 無flirt過大家
就算出街食飯都有其他人
咁就十年 我婚都結埋
如果大家無邪念真心做朋友無咩問題
但真係極少數例子

男仔擺明想食你先日日同你傾計啦 你估真係咁好傾咩 通常傾傾下就會借d易傾咸計講下咸濕野 試到你底線係ok既之後就會愈大膽 之後又扮講笑咁問你扑唔扑野

召喚會員老母愛我

agger
唔好諗咁多

男同女唔會有純友誼 點都有d feel

因為我係條女

曾經試過同個異地網友日日傾
由朝傾到晚 傾到好夜訓
見過三次 最後一日傾計係佢同我講佢拍拖了
當下心都碎埋 返返下工衝入廁所喊
所以其實日日傾時時傾都唔代表d咩
好大可能係對方當你水泡
[blue]講緊你呀NKF 最近還好嗎[/pink]

咁你係咪想食左你老母去？

唔會 有時見到whatsapp 先記起佢未覆我

唔係為溝 邊有咁得閑同d女傾
日日keep住傾既
一係未溝到 一係溝唔到但覺得會溝到

當我想全心咁去投放感情落呢段十劃都未有一撇既關係上個時就會咁

條女我識 個樣唔係靚
佢同我講 阿sir約過佢幾次食飯
又封過500蚊利是俾佢 佢死都唔收
仲要唔係新年 話係咩開學利是喎

開苞利事

冇苞啦佢一早
佢係大專生黎

樓主不孝子 一年先見一次老母

伍乞衣

啱晒

有啲真係咁 但啲女又唔介意講淫野

呢段真係要置頂

點解一早冇

你應該都心知肚明咁樣唔work同好傷

btw 巴打呢度見到你

咁你自己都知要分散心神都算唔錯
放心 你實有一日做到
當你頂唔順自己 一次一次既失敗同痛苦
就會深明乜都未有就投哂落去係幾on9

btw 一日未一齊 冇可能投哂落去
漠講話就算一齊左都好

我男佢女

可以同時分心 又唔會比你知道佢同幾個傾緊
條友都好勁

咩
講到偷情咁 大家唔係情侶 咩都唔係
同埋佢講緊劃都未有一撇
同多個一過朋友傾有問題？

後備

傾到夜晚都講早抖算唔算

做另一半點會唔介意

靚仔呀sir？

世界唔喺男就女

係，同埋都要睇話題內容同語氣
冇feel都可以好好傾 大家都敢講又價值觀似

痛到唔識再痛個時我諗我會醒

女朋友有同異性朋友傾，唔熟嘅都會傾，佢係唔介意傾，但唔會成日覆，有時間就會覆嗰種，不過都keep 住會有msg 來回囉。

佢講過唔覆好似冇禮貌，同埋佢對朋友嘅態度係都友善 唔想諗太多係唔係對方有嘢或者太多機心，你可以話zip 時間，又可以話keep 友誼，我都唔係好知係好定唔好

其實有咩傾可以日日傾？

利申：冇keep 住傾偈嘅習慣

有一個一直有男朋友的, 我試過想同佢表白, 但第一次衰左之後, 就少左搵佢。有女朋友更加唔搵佢啦。之後分左手都有見過面，但感覺係你都唔會俾機會我啦，我廢時在你身上花時間啦!

又有一個本身冇男朋友的，我拍拖之後冇搵佢。分左手有一日約出來，食完飯上左佢屋企，肉體個排有d軟弱，忍唔住親熱左一輪，佢唔俾我有進一步行為，我忽然間又醒左，覺得唔可以錯落去，之後離開左佢屋企，冇再搵佢。

最後都冇搵過佢地啦! 而家都係Facebook friend囉

到而家有穩定的另一半，為左唔想對方唔開心都唔會搵異性朋友keep住傾計啦

錯啦。Flirt的成本其實係時間，flirt完仲要去駛錢呢!
好好地一個男人，唔去進修、搵錢走去Flirt?
一係你就好得閒，一係你就好有錢

一個地產霸權的社會，其實唔太容許你成日flirt，因為你會失去好多賺錢(進修)的機會

我之前個女朋友都有個好親密既男仔朋友，最後原來我都接受唔到

睇黎你都係幾隨便 咁都可以上埋屋企

標題應該分返開毒撚定Mk

我覆緊個條友係乜關係都唔係
點樣同時多個異性傾計黎分散心神
唔好集中一個目標 咁好易令自己沉
你識唔識架

咁我咪話你勁囉 你做乜

你仲勁 完全唔知其他人講乜都走去搭嗲
你現實係咪都係咁

我其實會同啲男仔frd日日9up傾無聊野 冇特別意思 純粹悶吹下水
反而女仔少啲日日傾 覺得啲女仔frd唔岩9up 岩傾心事多啲

會唔會太sad

起一起你底
其實你係咪痴線

無好感既話唔會keep住傾到咁耐
其實有好感都係
肯定忍唔住表白
之後game over

「下，乜你原來咁樣睇我架，但我只係當你係一個好好嘅朋友，我覺得我地嘅關係已經變左質，你以後唔好再搵我喇。」

俾我既感覺係囉
不過我又痛所謂既
睇開左 慣晒

講到底都係想同女扑野 如果對你冇興趣真係傾都唔想傾

一d都唔靚仔 但聽聞都係叻人既

因為我知道我做佢朋友係做得好過做佢男／女朋友囉
咁所以就算有feel 同佢日日傾計我都唔想進一步發展

諗返未同男朋友一齊之前2年都係接近日日傾計兩個都係單身
上年無啦啦一齊左
但以前真係對佢完全無feel
一齊左之後問返佢 佢話想溝我好耐

不論係咪鍾意
但動機最少一定包括性囉

呢個真

鐘意左人寧願盡早表白提早開估好過啦
無謂浪費自己啲希望同時間

異地幾遠？

好明顯想抽你水

日日同同一個人傾仲要其實唔係鐘意對方嘅人
人生到底無聊到咩地步先可以咁得閒

你估真係個個都用下面諗野既咩
如果為左食你要同你傾成幾個月咁不如自己DIY/ptgf算

同你情況一樣
不過表過一次白

港澳

我唔會

結果？

其實應該大家都有好感先可以keep 咁耐？
個人黎講如果無好感真係一句起兩句止
應多句/extend個話題都廢事

有冇異性想日日傾計

正喎

咁即係日日傾計傾到某個位你開始有feel?

啱

我連同性都唔會keep 真毒

鍾意咗個女仔
純友誼
?

Flirt人要幾多時間啊
如果你知自己係有吸引力嘅，flirt 一句就可以引人沉船，其實好抵玩。

雖然我呢排攰到唔會搵人傾計，除咗有啲傾開鳩野既人外，其他人完全唔想晒時間搵

佢表達得差 兩個女仔黎

係，鍾意咗另一個女仔

起底？
只能活喺網上世界真係可憐

連續同佢傾咗兩個月，乜都傾下，mean下大家
冇刻意開話題但keep住日日傾，唔拘緊好舒服。
對上一次有呢D人係我個ex

你開埋啲垃圾post 真係唔知邊個可憐
Block 柒你條低能仔

隊多啲草就拎到

下
你走埋黎插嘴
自己柒左就話起人底
做乜鳩呀

唔係
之前出街都係食飯 陪佢買野 陪我買野
但上年開始約我睇戲 2個人唱k 利申無事發生
某一次出街佢冇啦啦摸我個頭頂心諗咩料
再出多幾次街就變咗曖昧對話
可能日久生情

真係唔應該同毒撚日日wts
佢好易幻想自己喺人哋心中個地位好高
唔知其實女仔只係無聊揾人吹下水好閒
利申：毒撚

咩原因會令到人拍緊拖都日日keep住同一個異性傾計？

有試過日日傾嘅異性
一個禮拜可能會見兩三次
因為當時一起做proj
project 完左就好耐都唔見
但係會keep住傾
應該係soulmate
我同佢都冇對對方產生任何嘅男女之情

我可以同你日日傾

成日都唔覆我

而家咪覆緊囉

搵我sip時間

邊係

Keep 咗十年
其實只係互相依賴

想知你同你bb點

睇性格唔一定只係得無聊攝時間or想追對方
有啲係會純粹本身個人係talkative
或者係重視同朋友相處
聽過有啲傾左成年原來都只係當朋友

異性通常都係鍾意先會日日傾。如果唔係嘅話，對方應該係學識淵博或幽默感極強先會咁

我都唔知點解
真係純友誼

我就係佢另一半

有意思反而唔係日日傾咁奇怪

勉強都可以打下友誼波 但應該發展唔到落去
要發生一早就發生
唔想安於現狀嘅話就做啲嘢 一係就繼續傾唔好諗咁多

出過幾次街
再約就比人reject左
但對方又keep住搵我傾計
沉左代表咩

利申：絲

及早抽身

以前有個女同事日日都keep住搵我whatsapp傾偈
因為佢有男朋友，所以都無諗太多

你對人有冇嘢/想唔想有發展？
傾左幾耐

好同意 界限感好重要

都唔太記得幾時開始日日傾，印象中好似都半年以上
本來一開始有啲好感，不過知佢有男友就無再諗啲乜
可能自己又抵得諗，覺得幫下同事手做野都無乜所謂
唔知會唔會係呢樣令個女同事覺得我好搵笨柒，所以keep住傾偈拉關係

好明顯啦 搵你攝時間

呢排肺炎 等下啦

有冇flirt?

樓主唔好諗咁遠Hea下時間姐

有時有 開頭好熱情
後尾收哂

Lm

曖昧掛

可能出左街之後發現唔啱feel

一係攝時間
一係佢覺得未好有feel

拖得耐小心fdzone左

如果個女仔有一段時間無搵我之後又搵返係咩心態
之前係曖昧關係 但係好似有段時間比佢厭惡咗咁
最近每隔幾日會傾少少 唔會好似以前咁日日由朝傾到訓覺
我喺佢厭惡我嘅時間約過佢1-2次食飯但係佢都係say no
搞到我唔敢再約佢去食飯

攝時間

曖昧過咗就唔會翻兜
除非你有新野impress到佢

其實.... 會唔會係曖昧得太耐但見你都係郁都唔郁所以嬲左?

有陣時啲女有feel慢慢傾都會變咗無feel，跟住friend zone你

X2

同個人fd搭fd識，傾左幾個月日日都會傾
中間一齊出過去一次，但就無第二次
開頭諗住佢可能對自己無咩興趣，但佢有時又講啲sweet
睇唔透，好辛苦

你有無試過去約佢第二次

你地傾左幾耐？

有暗示過，但佢唔知係真係get唔到呀定扮傻
我自己覺得個感覺似扮傻多

點先知唔係搵我攝時間

傾佐3個月，然後上個禮拜佢已讀佐我，好掛住佢好想搵佢，但又驚俾佢再已讀多一次